Теоретичні питання.

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Завдання

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

1. У файлі index.html лежить розмітка для кнопок.
2. Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
3. Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням Enter перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає S, і кнопка S забарвлюється в синій колір, а кнопка Enter знову стає чорною.

Литература:

Клавіатура: keyup, keydown, keypress

